[英雄聯盟] LOL S8世界大賽討論區 #356

咪俾人夾
Noc 係三個人入面
Ming 殘血
打撚？
Jhin仲有GA

岩岩睇背鍋吧,原來UZI去韓國集訓玩左勁多鋪PUBG...............

嘈乜呀,由古至今所有隊輸既原因得一個

廢囉

睇黎星期6打4強之前應該都係講UZI

嘈黎有咩意思
事實上果下131 自己友會比對面最肥果兩隻早到 呢波唔開到41果時對面事但一隻隨便突都會自動輸
當然佢開得好唔好就另一回事啦 我覺得已經係可行方法下比較好既一個
但自己無復仲走上前開隻有復既ad真係起碼你打olaf無打死人既同時你都無死仲有機丫麻

唯一有機會係換jhin GA 但唔食第四槍
但noc招大技開得咁慢 換唔換到都成問題

呢隻GAME一向係成王敗寇架啦

PERKZ嬴左之後串過馬撚有冇人屌佢 你嬴左咪世一AD囉,輸左咪廢物EQ低既肥閪

垃圾驚玩壞手

完咗s8都會繼續講

S8就完都仲講緊S3~7既FAKER啦

LB有突進 Aatrox 有Q 佢地都係上下㙮口 究竟係點早到法
事實上係開戰根本就錯

Ming殘血？ 殘你老母
燼得返最後一槍 一槍打三件？
燼換彈要2.5秒
2.5秒 歐拉夫都死左啦

你話uzi唔打jhin
咁唔通佢留彈唔A?

唔好瀨
C9打左186鋪fortnite照入四強

打完都會繼續講

希維爾到中後期應該要企後排開W鳩A就ok
因為中後期+足夠裝備佢招W彈去對面後排一樣咁痛

大佬 你分析都唔俾d想像力

你自己睇下場會戰係邊個到先 LB踩完XG先開大架 SION又係下路直撞上黎 早幾秒到架

仲有Ming 食左個heal
4槍都uzi食哂
如果Uzi 拉開
一定有人食依4槍
Assume Noc 大技時間不變

UZI正路係完全冇必要向前直接A jhin
開W彈落佢到就夠
收唔收到就係佢隊友問題

有排bin喇，對比起ryu，佢算得係咩，有冇諗過ryu嘅心情

就係咁啦
果下開戰真係算係咁啦 上下其中一路爆到高地變41 事但一個都可以一條友衝入黎變魔術變走哂D人

真

輸係因為廢

Faker
WHAT WAS THAT

Okay sorry 重睇真係早三秒到
但Aatrox LB 已經係切入位ready
究竟早三秒有咩用

UZI都係D POST講下姐

ryu係d top play片永遠都有佢個樣 -_-

ryu 就不嬲係經驗值
普通人既寫照

真
因為廢

輕敵 輸B/P 輸心態
唔係廢係乜

can you say GG

見到又有罵戰
突然諗起之前有人話3rd seed 要打playin 好唔公平
俾人睇晒d 底牌

當年s5 skt比人叫做完美一代,對上OG AHQ呢D廢隊咪又係出盡全力3-0屠殺

C9 G2就黎成副Poker 都拎到出黎啦

Ryu 抵撚死啦
100T 最廢係佢

放上路有咩問題？
唯一唔可以放係下路
要翻盤 一定係等打龍戰 因為地形
係中路開大 二邊任人切入

咪係
仲講緊個團戰應該點打點打
廢咪打輸囉

你係勁既就唔會比人打到咁樣啦

應該玩fortnite

人地無講錯 ming真係無殘血
燼最後一槍如果a唔到希維爾
係應該會a落noc度
燼之後會有2.5秒空槍期
睇落個重點係第4槍姐
Uzi食左關鍵既第4槍
肥閪最神個期可能會有意識拉開避既
其實希維爾有大技移速係夠拉開
但佢今場個態 算鳩數啦
佢連正常水平都無 仲想佢打到完美

NA fortnite boot camp

RYU完全係平凡人襯到天才既現實寫照

果個位唔開就三兵營架啦喎
你估咁多隊fw咩

今年得打到最撚廢重想佢d 91波 既團完美為抽而抽 都唔知有乜好嘈 好似iboy 果下55 緊自己飛埋去送就話肥閪表演身價姐

個陣好多人正皮架WO

唔係 個重點係果波係唯一一波可以打3v3既團戰 而對面最肥果兩隻都唔係到 自己友又會快d到 肥閪隻角又已經開始出緊力 如果打完肥閪無死 就算死其他一個人最少唔會直接g

眾生平等
成班pro都比人笑左好耐啦
DL Ruler Bang
Sneaky in lane
Cody Done
廢老

世一肥閪唔笑得?

你地講既肥西係Huni定Uzi

其實睇返都幾危 燼係死個一瞬間A到第4槍出黎打殘肥閪
如果A唔出 咁歐拉夫 燼 BARUM都要死
好記得個陣遠古巨龍就出世

漏咗準備世一嘅食屎狗/ JKL

咁都俾你搵返出嚟
嗰時拗咗都幾耐下

笑咪笑但唔好講埋d on9理由，好似我直接屌鳩letme 就係垃圾快撚d 躝

係你個cuvee

係

其實隻隻adc都有人笑
係rn支隻肥閪uzi 唔笑得?
傻撚左呀

Uzi開大之後打左jhin三下 noc仲未飛
如果拉開 姐係要唔打最後一下 只打二下
咁jhin Q同最後第4槍亦都打唔到Uzi
Jhin有50%血 jhin冇flash
佢Q 同第四下一定係放 Noc/thresh
但noc收唔收到好難講

Uzi 未打多一下的時候
之後Uzi 打多一下 jhin q同最後一槍都打左落Uzi 到
LB 係左邊準備突入 sion 開大沖上黎
Aatrox 係最慢果個

堅個開戰真係無問題 肥閪無死中路三件一定要死一個先會有支援到
個問題就係件垃圾自己走太前俾人a死左

當初笑G2又咁開心

如果佢唔A最後一下
Noc換唔換到jhin ga先

跟本就大把trash talk 同fans 互笑
rn支 玻璃心

LB下一秒係返左左 Noc開左大 佢無視野 之後先慢慢右行到戰場
到佢地到果時其實中路一定死一個 前提係隻肥閪唔好腦殘直接衝去食a

原來呢度咁多支那仔支持RNG 輸左唔笑柒佢成班係度賽後檢討邊個打得唔好

仲有第三下w呢 Q我唔知佢有無
但你都識講再裝填要兩秒,Olaf呢個時間點又無可能單挑贏肥閪 上下路又未到
果幾秒咪係肥閪收頭時間

連登不嬲都多支那蟲架啦

LOL特別多，又「把」、又用拼音又盛

收咩頭吖

肥閪宜家收左皮
傾淨低個幾隊啦

S9 uzi: 對面一直亮sivir令我很心煩阿!

如果佢唔A最後一下 Noc 換唔換到jhin個GA
如果換唔到 如果死Olaf 其實都係even fight
Thresh 冇大技 sion 用左 noc用左
但braum未用 LB Aatrox 黎梗
咁當然好過Uzi 同jhin換a一下之後olaf收頭

柒左就係要笑成年架啦 串柒柒左成年唔係唔笑下話
呢幾日堆肥閪花生幾和味 咁多年黎串柒柒既野俾人拎哂出黎講

痴線賽制
打完雙循環仲要打bo5
唔好理咩隊打咩隊先
本身賽區廢打多幾場入去唔係咩大問題
但打完雙循環仲有bo5 去到16強咩底牌都無哂
勁唔公平

最後兩隊四強

我都唔明有咩好檢討 當你殺左olaf 加 燼個ga,
lb 同aatrox 輕鬆收頭加3個兵營點守 rng 少贏果幾波係g2 直線沖埋打正面比ryze 同 slivir 打aoe先贏，所以要開一定係sion 開，鬥爆發10 0 波

記得肥狗之前LPL個d打飛機片懶型咁話: 來 打到我吧 我只會變得更強
變得更強左咁多年都未贏到world

Q應該就cd完
Ming拉之前用左poke jhin
其實如果Noc 早一秒大技
未必要A果一下
但如果noc開大入去換唔到jhin GA
後面俾肥閪收走一個坦 其實都只係even fight
但rng用哂大技

呢句野上年skt啲人都係咁笑小花

今年邊個贏都ok
最緊要出番個vayne skin

呢招又幾撚掂，打肥西之前都show出黎，就自動會贏

我明你講咩
我只係覺得個開戰係無咩問題姐 人人都想神勾中AD神逆轉 但現實就係呢個已經算係佢可行方法入面比較好果個
但開完之後個處理柒就另一回事啦 特別係隻柒頭皮AD

咁我支持左8年大Ching NA隊
咁我係咪美國人？
同幾日前睇一個post 咩佢老豆話食邊度既米就係邊度的人一樣咁好笑

仲拗緊？？
局都出埋
專心撐IG好過啦

我都覺呢個標籤幾誇張
你老味打之前吹到自己五個世一喎 之後輸左俾粒3rd seed
d 柒頭皮位唔係唔俾人拎出黎笑下話

笑無問題
我都想笑
但佢地柒之前我係支持Rng
咁就支那仔

我睇返四次之後 同意你話開戰開得靚
Jhin 得二發加冇閃
但之後Noc大又唔夠快 肥閪貪刀/想必換jhin GA

咪係囉
新5路世一

點解RNG輸?

廢囉
關支唔支那咩事
想避開政治搶道德高地?

我一開始都好似你咁諗 駛唔駛on99咁勾中兵都照開咁夾硬黎呀
之後諗諗下佢地呢一波唔開就3兵營等gg 對面中上肥到咁

如果ig最後贏左冠軍，呢個場面真係唔敢想象

想問下RNG 試完新野未

係唔係咁多年黎
唯一一隊唔係成隊同國藉既冠軍

FNC贏冠個場面會更加難以想像

朝早睇貼吧打算睇肥閪花生果時見到句野都幾精警

IG:原本打算三英戰呂布,誰知道我就是那個呂布

RNG/EDG

NA準備笑成世

其實應該計過 見佢得二發同冇閃至開
但應該冇夾好 因為noc大技極慢
肥閪A梗第三刀至開同飛
或者肥閪估唔到自己二下A 扣得jhin 50%血

na 已經超額完成啦
笑黎做乜 除非打既時候有柒野

本來就冇人對佢地有期望

noc大衝完好似會開燈丫麻
可能係想延長小小熜燈時間俾心理壓力上下線

唔係囉，而定大家都睇好FNC，Rekkles又噉串，係採訪都話原本係要3:0 EDG，如果被IG3:0真係欲哭無淚，畢竟今年歐美最有希望

C9超額
NA另外果二隊係垃圾

講真宜家三隊最傾向係NA拎冠
食屎狗不了 PERKZ贏左都串過馬撚不了
如果SNEAKY拎冠SKIN之後COSPLAY自己

C9 永遠Last hope

有咩好嘈 uzi 宜場真係廢喎

強烈建議 Sneaky cosplay住sivir 打4強

Tpa 囉
唔知fnc係咪

小組賽定入圍賽果時RE訪問佢
見到佢係咁扭身扭勢SHOW條腰

Toyz:?

胎屎幾時變台狗

條友真係痴撚線
佢唔打比賽可以全職streamer同cosplay

討論rng=支那仔
咁toyz 係台灣隊=台狗
好正常

咁支那狗
我係跟上面話討論RNG 係支那仔 照copy

真係好ON9
咁4強打果時係咪剩係可以討論G2完全唔講得IG

C9無野好比人笑
入到4強 本身已經贏哂掌聲 仲要3:0 afs

抵讚啦

3:0又應該唔會既,話哂第2輪雙殺ig

講真今年tsm都好有機

地獄黑仔王重現連登

kar98呢

on99知唔知我地笑左幾多個po

WHO ARE U

有三件韓仔
咁仲叫唔叫中國戰隊
班大陸仔陷入身分混淆

點打都係中國贏

跟蹤我

G2損人不利己

諗起當初我仲心入面係到屌鳩sneaky

咁有閒情玩cosplay不如練多幾場,你望下你隊c9似咩樣

結果果陣c9就開始連勝反追,依加仲入埋四強

過唔到ig架啦 認命啦唯有

屌鳩SNEAKY

我已經知道你內心既真正想法

除咗練
BP都好撚重要 c9喺呢到真係贏唔少

決賽會係c9 vs g2

Zeyzal玩得不錯
但同wolf一樣身型

IG
LCK第四種子

肥仔玩SUPPORT=勁

唔可以咁講, 我覺得NA自己人都冇預有隊伍打到4強...
最少S2到S7都冇試過入4強...

u 竟然是個boy

睇返FLASHBACK, AFS俾人 3:0 真係真係好柒
不過見到C9入到4強都好開心

S1的FNC應該都唔係成隊同國....?

最後個teamfight 完全打都冇得打
c9 個combo靚到...

果3場真係打得幾好
宜家都成為左暫時C9風扇

話C9打得好不如問KURO做緊咩9

外卡中路都勁過佢

Wolf瘦咗好多 靚仔咗 唔怪得唔比佢上

kuro進入鳩mode

認真
afs勁在有10個人
基本上除左sup 佢地上中下都可以換同會換
但打world得6個

kuro同pawn一樣
你話佢地唔勁咩? 又唔係
但實力可以無下限

曾經介紹Sivir Sneaky畀唔打lol既朋友睇，佢話好正仲想要摩牙，我就畀埋相對似女仔角度既Cosplay相佢睇

佢開心睇左一輪問係邊個時，我叫佢search Sneaky
佢石化了，然後講：我碌野取向好混亂

國民老公即刻飛去睇比賽 希望IG唔洗集體失業

Pawn都叫勁過
Kuro...

咁啱搵到呢條片,死肥狗學下野啦

多謝

唔撚係你牙

慘到J歷史

而家2018年喇大佬....

原本只在這個榜單上排到並列第八名的Sneaky，由於本次世界賽一路打上四強位置，現在他的S賽出場紀錄已被改寫為67場。由於C9還將出戰半決賽，因為至少還要打三場比賽（無論勝負），Sneaky必將實現對Faker的反超。

g持!!!

有冇計PLAY-IN先...?
如果有的話, 超FAKER好正常

今日J 下得唔得呀
又唔係日日po

faker比pawn子打到手震 呢到d faker粉仲未知咩係lol

死台仔收聲啦

J PAWN都得, 咁我不如J S1 FNC啦

反pawn

PAWN 不了

porn子

歷史上得pawn一個人可以成年都打到faker仆街
請尊重

呢個就真心好J 百J不厭

Ri狗狗又出黎咬人

不了 2017的pawn 廢到仆街
根本冇職業水平

邊有咁誇
都叫勁過前幾日個kuro

夠j啦 xpeke變左bd既代名詞

陳奐仁mix牙bob

天下最廢中路應該pobelter
見佢打機個坐姿都側埋一邊

POB 係NA可以win lane

吾有上將ryu 可以一戰

Candy: ?

睇ocelote 點少得呢個

pawn子D粉絲其實有無睇S4
成日用嗰幾場打飛機
你地同台仔用西門單殺faker 兩次然後打飛機有咩分別
S4 Faker其實都唔係咁差，根本無所謂既"成年都打到faker仆街"

btw 2018 pawn去左邊, KT needs you 呀

好威

2018 faker去左邊 係線下同TSM RNG KZ打緊4強?

如果今年fnc贏冠 200iq上年引食屎狗自𤋊爆應該夠吹到退役

今年其實好在SKT唔使出世界賽
你諗下SKT玩埋啲4保1
仲要有垃圾上野，小組賽入埋啲咩死亡之組隨時都係慘敗收場

連常規賽都冇得打就好心收皮啦

果陣好似5am/6am定2am
睇到我好激動
利申: s2頭開始睇hotshot gg 同大Ching

想知邊個regular都冇得打
除咗untara

邊似SKT年年都要靠FAKER呢D老坑出黎救世 入唔到世界賽你REGULAR打到幾撚勁都無用啦

RNG KT 輸咗
SKT Fans 全面進場

mlxg 同對面有2～3 lv等差
ming 交左q e
top mid 未到
輸出點根本得uzi 而且冇保技

就算uzi 唔上前 在後排a olfa
mlxg 同 ming 一定死先過olfa
到時都係一波
ming 同 mlxg

SKT Cuvee SKT Kiin
揀

神早進左場，洗等你三隊垃圾出局先浦頭

閱

係佢地唔會揀skt

kiin仔勁d
但固肥應該岩skt多d

三連霸你支持嘅SKT GENG RNG 輪住收皮喎

一陣佢下年撐kt咁點算

你日反夜反嘅FNC
post GIF 我真係好撚驚
仲喺度

佢有冇支持IG

我記得上年冠軍賽完好多KT fans落井下石話咩唔係skt拎就得好開心
搞到我深潛左落海底

今年你地上水得咁快既

kt SKT私家雞嚟點撐

唔係講我呀嘛 我成年都喺度

冇
不過由小組賽笑FNC 笑到而家

隊隊都想要Cuvee la
regional 無人能擋

lm

原本唸住星期六先表態，不過而家咁我唯有提早利申
已經轉會撐IG打柒歐美佬

求你唔好
賽前買左IG GenG冠軍
冇買rng KT因為諗住佢地會入final
到時買handicap 一樣odd

連登仝人全力支持TSM奪冠

TL都叫垃圾

你唔撐可能冇咁垃圾

SK 從此被人恥笑後門有問題

依個真 放過我大ching 好嗎

原來你地話廢物嘅hjarnan家下kda有成12，喺世界賽係全下路之冠

用漢墨丁格
唔計

都唔知hjarnan得罪連登仔啲乜，被人屌到而家，明明有其他pro players幫佢平反，而且又唔係打得差

出到第3章 RNG fans已經傻咗

見到RNG Fans而家咁嘅情緒真係得淡笑

我隊TSM連續咁多年八強出局咪又係咁過，最緊要承認自己不足，越戰越強，所以點解我支持咗TSM咁多年都冇放棄

就係因爲你支持足咁多年，TSM先會連續咁多年八強出局

究竟佢支持幾多隊
大ching又支持 tsm又支持

原來deft係喺8強傷害最高嘅ad

大清係入咗TSM先支持，所以今年我WC都有幫TL打氣

真心好想佢歸家⋯⋯

屌你 都走左 你仲打咩氣

上年個陣就有機

唔知TSM TL見到C9入4強有咩感受呢

上年真係好可惜，台狗出硬局都阻TSM出線

今年真係報應啦

kiin份約好似去到2019先完

咁佢真係g2最廢果個
講真佢攞得出手叫玩得好既英得兩隻
佢隻希維爾跑步ob都可以贏團戰

然後俾faker撚返 3年

Pawn連lck都無資格打 邊個柒啲
係edg就比scout踢走
係kt就比ucal踢走

Scout 最抵買
年年都有進步
Xiye都唔差既

Skt唔入wc就唔可以有fans既
係低谷支持又比你地笑
高峰支持又話勝利fans
你地根本想睇人仆街之嘛
仲有3冠都唔比人討論得
唔通真係要埋堆要討論得？
見到uzi心態輕浮 低估對手
更顯得skt既成熟 心理質素好

上年skt打rng
劣勢輸局數
教練可以針對團隊缺點黎屌
選手都受屌 屌完有更變執行力高
似得uzi一屌就發脾氣
變到更加唔敢屌咩

真.世一ad

依d Stat 其實有少少fake人
不過佢今年係打得柒

為左紀念jankos劈撚死隻肥狗 決定支持佢再劈JKL

收皮啦
SIVIR有W技彈下彈下燼都無半血
noctune 大技入去就算殺唔到都可以俾足夠時間SIVIR殺OLAF
noctune 仲要有GA

事實係肥狗食完第4下之後俾人秒
事實係你自己揀要開人俾人秒

根本食完頭兩下拉開打OLAF等noctune收頭贏硬
你有半血雙招拉入塔Olaf點撚殺你

咁都要護狗

今日Faker超高票當選All Star真係別具意義，Faker will make LCK great again

我先假設你Noc可以收左jhin ga 換自己ga
但要多2秒
俾你收左olaf頭
Noc冇大 sivir冇大 thresh 冇大
Sion 用左大沖上黎
點打之後個團
我冇話佢食第四下唔柒wor
我亦一直都話可以唔開依一波
不過ming係開得靚wor jhin得二發加冇閃
但noc大技唔早少少開？
佢地依個位一定要秒左jhin之後至有機win成個團
基本上你愈拖一秒 LB 同Aatrox 已經沖梗上黎

燈

討論下 又叫謢狗
討論下rng 又叫支那仔

同上面post stat 圖d中國人一樣 弱撚智
微風dmg pre min 第二高Tim

deft打咁多年愈打愈好
summer初無ad下路佢得兩隻champ swain同mordekaiser
好多時被住用ad都打得唔錯
今年失誤愈黎愈少 比起同期kz雙肥老手黎講係非常好

比jkl 二下爆死左

裝B仔

Bang點

jackeylove troll撚左幾多場先最後做返d野兩下爆死佢
如果無最後依場依兩下佢應該俾人吊起黎鞭
尤其game3 troll到仆街 唔係ig一早炒kt3:0

廢就廢啦 GAME5好明顯係佢累咗全隊

一定係佢叫Mlxg noc大技落braum

希維爾點W 去彈跳呀 首先冇紅方小兵 你只可以W>A 英雄去彈跳
如果A對面SUP A第一下已經布老母用盾吸左 本身又有虛弱ON
而家咁O既局面係因為 希維爾直接A 燼3下 先至殘血
你要就住 如果佢唔直接A燼 燼已經交左治療加速拉開 起碼有半血以上
Ming 已經交晒招 亦冇方法去留佢
MLXG 係爭緊 3 lv
3 lv 等差差距有幾大 ? 如果死肥狗唔上前面A, 你肯定佢真係夠傷換走GA?
退一步講 就算佢殺到燼一次, 燼至少已經去到安全地方復活

我自己覺得佢地敗因根本就唔係呢波問題, 根本呢波未開已經輸左

希維爾冇可能用W 去彈跳 首先冇紅方小兵 你只可以W>A 英雄去彈跳
如果A對面SUP A第一下已經布老母用盾吸左 本身又有虛弱ON
而家咁O既局面係因為 希維爾直接A 燼3下 先至殘血
你要記住 如果佢唔直接A燼 燼已經交左治療加速拉開 起碼有半血以上
Ming 已經交晒招 亦冇方法去留佢
MLXG 係爭緊 3 lv
3 lv 等差差距有幾大 ? 如果死肥狗唔上前面A, 你肯定佢真係夠傷換走GA?
退一步講 就算佢殺到燼一次, 燼至少已經去到安全地方復活

我自己覺得佢地敗因根本就唔係呢波問題, 根本呢波未開已經輸左

好心deft真係唔好有打手啦
明明水貨吹到世一

嘈到最後兩個人既論點差唔多 但就要爆哂粗
大家都係想證實豬閪廢姐 可以和和氣氣既

edg個廠長係咪收左皮

邊有爆粗… 係得個sexman 講收皮ja ma
我同心碎意見一致

唔知你哋點解洗咁多心機分析隻肥9做乜
根本佢係吹大咗 心態仲係細蚊仔 抗壓廢
面皮薄輸唔起 仲要輸俾world最廢bot lane
唔服輸死pick obama 吹到#1結果連sneaky隻obama都不如
SIU4😂😂😂

咁RNG叫咩

toyz 開台啦喎

重吹奏呢條友

今次硬係揀kaisa到底係deft定教練嘅意思呢

有咩

Twitch

開左

見到電狼個韓仔打野開台
上面頂住叫人唔好問佢有關戰隊既野
唔知係咪班韓仔反而瘋狂問
岩岩將字體加到好撚大

去SKT嘅話SKT下年都唔會有運行

可以參考有人三鋪都要選黑人

好撚掛住你 原來你仲係度

佢輸出一直都高 係關鍵位柒

咁佢又唔似某人有咁大權
但game5 ucal個秒鎖swain就真係....

想知佢由summer去到世界賽 喺咩關鍵位柒

我覺得呢啲大賽多數放比選手決定,除非真係玩得好差
佢話想玩kaisa,教練直話唔得,揀第二隻,個選手乜士氣都冇尻晒啦
大賽緊係鼓勵選手好過打沉佢

我淨係數到打GRF Game1 Jinx 上路坦塔死咗（最後輸）
同埋
打IG 跳返入去俾JKL打死（最後贏）

最後個團戰好明顯uzi問題啦
當sivir 係vayne咁玩

最後成場都係佢問題啦

諗諗下Gambit真係好慘
playin打隊5:0贏韓國二三種子入四強嘅隊

Toyz : Maple SW 我想找

扣埋扣埋啲閃 諗住一嘢閃返中國

uzi個閃留返下年世界賽再用啦

4:1 呀 同GENG 1:1

C9輸過一場俾GEN

不是我不找他是他們願不願意給我找
講得好

係喎sor

成個世界賽吹得最大但最柒一定係RNG

sor記漏咗

toyz 好頽
平時開台好浮誇無左

講緊LMS

點樣先可以donate 想屌爆佢老母

岩岩第一次講BAYBAY:
Baybay在後半段有上場,他的能力我相信大家都有目共睹,簡單來說我覺得他已經把自己的職業生涯斷送了

第二次有人問他可唔可以唔好再上垃圾bay:
老實說我在直播說的話很奇怪,但他的去留之後會出聲明決定

拜拜垃圾BAY

下面咪有donate 囉

整左勁耐都唔得,佢個第3方網重要人地比錢先

steam lab 用PayPal donate 咋喎

入哂野佢無反應

TOYZ台好難令佢講廣東話
TABE開台仲衰,成日有人叫佢講2句廣東話,佢都唔理

佢果陣同阿貴講廣東話好好笑

胎屎有錢會講幾句

其實上唔上baybay咪又係輸
隊野（賽區）根本廢

中歐美進步
韓退步
得LMS係持續咁廢

有RAISE唔帶帶貝貝 (唔敢包RAISE會唔會好D但點都唔會衰到佢咁掛...)
然後又嫌佢爛, 到底?

baybay 夜曲真他媽爛

人地話無極角色池依個meta 完全出唔到呀

下年lck應該要打playin啦
唔係8強都保唔住啦

打野太垃圾 中路咪又係帶唔到風向?
有分別咩?

佢自己都話JG太垃圾, 冇做好視野, 搞到CANDY跑唔到線

但smeb用Swain wor

開台講bp 喎

toyz戰術分析

講fw

講FW最後一場

今日認真mode

笑死
直接講自己中上 op 角完全唔識玩

toy屎話下年一定唔搵韓援
但係又無錢 即係9up?

英皇點會冇水

打唔打gay

我懷疑要出candy唔出WUJI其中一個原因係
STITCH一定要CANDY係到先玩

真係要BAN IRELLA啦...

竟然貼IG

出candy baybay empty都罪該萬死啦

一定係啦
垃圾雙韓

toyz話搵唔到人既話照用韓仔呀

所以點解嬲撚到話唔用韓仔 佢都好白嫁啦

放心 佢一定搵唔到

搵風哥做教練啦

有冇人問佢係咪蠍史迪仔要帶埋candy先肯打

你問佢佢都唔會答

grx 同g2練得最多
仲有c9 edg

冇九成都有十成喇

練arm野
但選手廢有鬼用

練到咁既樣 場場比人打爆？

唔知FW 會唔會放 MAPLE 呢

Maple要留lms點解要走出電狗
都冇分別

10%FW10% GREX
80%強國

10%真係純粹有搵過佢同蛇蛇
lms隊啲人有情意結 少轉隊
而且fw仲好過grex啦

Toyz想簽蛇蛇mabple

mmd

簽到都冇太大分別

簽到maple都好既 起馬唔使用無極同垃圾糖

話曬lms#1 Mid sup一定好過以家
再買空月
Lms銀河戰艦啟航
Lms Kt

電狼後勤話用戰馬換TOYZ

grex 本身隻sup 係咪唔差

donate 夠多可能會答

佢係唯一一個grex人會受對面ban位待遇嘅人

軟皮蛇仲衰過koala 又要買一搭以啊

真心?
軟皮蛇拎唔到開戰英最多叫做唔到野
你睇下koala送左幾多次

條蛇=LMS大清

國內可以屌打所有人
出到去

流放左baybay
冇帶佢返嚟

佢一講BAYBAY就係到串佢

ANS: 不是一致通過但係決定要帶糖果

想賣左去都已經賣唔出

好慘

佢嘅職業生涯已完

有無巴打講下呢一年
Baybay做過咩事
無追過lms

Wadid
@G2Wadid
粉丝们，我往往添上薇恩(vn)图片是因为我的韩国名字发音和薇恩一样。为了开玩笑添图片。
并没有小看uzi选手的意思。请不要对此误解。
谢谢

班大陸狗究竟要柒到幾時

組隊明星後勤仲好
好過搵d垃圾 職業都打唔起黎搞
貝克呢d真係要搵 但可惜

春季表現還好
夏季有傳出他玩手遊之後就爛到底了
帶到GREX直落到第8
他是唯一一個令STITCH比賽之後生氣的人

Even春季都係troll

春季已經開始雷 果陣我已經屌緊點解唔撚比laba試下出 到夏季laba轉埋隊

fw果幾個一係就去lpl一係就留隊 唔會去其他lms隊咁on9啦

唔同 條蛇係lms入面已經係最勁
但sneaky一定勁過大清

有人放返以前uzi直播發火啲片出黎
最後一分鐘真係好撚癲

你話佢唔係bm Uzi 我真係唔撚信 把口係佢道佢佢講乜撚都得嫁啦 利申4隊入面最憎佢

安親班教育 想走FW一定放
你估鐘仔咩

TOYZ都話唔合併賽區 LMS真係冇得救

聽唔明 求解釋

屌哂鬼，但唔知向邊個屌緊

"My Worlds run is over, I have come back home to help with some family
problems. I had an amazing time covering this year's tournament and I'm
confident that the casting team will continue to kick ass all the way to
finals. #EUWIN #Worlds2018"

Quickshot

#scream#lm

要返去應該都好大件事下

好慘，黎到呢步冇喇喇發生啲野

神超哥好中point
雖然唔太識佢
正係知佢好靚仔

屌緊個網管（支那咁稱呼） 美其名負責電腦設備同線路既野 其實只係類似網吧睇場佬
Uzi不嬲係咁 呢一兩年只係收斂左
但本性難移
佢既天賦絕對係同faker一樣 甚至好過faker
但都係個句 性格決定命運
關鍵時刻 佢成日比佢既脾氣累左成盤大局

不過咁講, 打打下機咁樣斷法個人係易燥

冇左quickshot

佢講咩point

難得今年EU有兩隊入到四強，Quickshot唔cast真係好可惜

原來同小虎之間真係有心結
唔怪得小虎條女咁嬲間接咁屌鳩小狗

知點解佢燥，但你將啲火發落條友度有咩為，衰啲你都叫做隊入面嘅大佬，咁嘅情況都處理唔到自己情緒，唔怪得會自爆喇

Quickshot

肥閪自己throw仲好意思怪人

個陣肥閪秒鎖希維爾 小虎反應
我發覺同肥閪一隊既中路最後都會同佢起內訌
佢既打法同性格真係幾團隊毒瘤
呢種ad再勁 都唔配做世界第一adc
打法太獨啦 太食版本

執柒左佢啦

覺得咁多個caster最好係佢 其次papa
又識搞氣氛 teamfight邏輯清晰

真係好仆街 隻肥狗唔走就轉隊啦

條女屌肥閪D咩?

冇記錯係屌有人唔俾小虎玩carry英
死要玩4保1
之後佢del左個po

小虎之前已經抱怨過話冇得玩carry英啦

最慘係拎左冠軍 功勞歸晒比肥閪
輸左就隊友雷 呢年有幾多人認可小虎？
佢初初出道同perkz一樣咁勁 甚至勁過perkz
又都撚過faker
但走上唔同既路
今次肥閪大爆炸對小虎黎講 都係一個解脫

咁多內訌係咪出年RNG 散得咁解

主要講兩樣
1.雖然成隊都柒佢唔會屌鳩mlxg
2.小虎唔拎carry英係團隊決定

屌 搞到我好想聽佢地既語音記錄

Diu 出小說黎打飛機

中路本身都係CARRY 但個打法係要保隻肥閪 成個技術空間發揮限撚住晒

關鍵時刻想行出黎CARRY都唔準 而個肥閪又發細路仔脾氣要成個TEAM陪葬

所以話呢，肥人從來都唔會有好嘢
鄭欣宜、肥媽、龜頭Bob、王晶
肥人連自己食慾都控制唔到，又點會識自律同追求真善美
Uzi呢個好假嘅肥仔，旨意佢拎世界賽冠軍？算吧啦屌

wolf同bang

減ed

唔係一個減緊一個減左咩

wolf bang pawn子?

已經唔止係講緊打機啦
Churchill 林雪 仲有steam 個Gabe 都係地底泥啦

c9個sup ?

tarzan

小虎呢次真係麻麻
玩Ryze比人單殺 （Ryze 本身坦底 出魔防鞋夾埋個盾根本唔會輸）

Scout Rookie T1+
Caps 法王 Jensen T1
其他都係

Xiaohu s6 到依家每次worlds 都唔係好掂

永遠懷念UZI入隊前既全華班OMG

Quickshot勁得嚟又同咩人做Partner都得
真係好正
佢加deficio真係最佳拍檔
自從冇咗deman/joejoe+monte/doa
最好睇就係佢兩個

PICK PHASE 1

sivir係phase 2先pick架喎

肥閪選英個時黑口黑臉托哂頭已經知爆左啦

Quickshot把聲勁好聽
講得又有氣氛又清楚

真心覺得第一主播 可惜今年lcs年冇佢

唉屌 今日睇番2017年既rng 都係中意2017年個種打交型既rng 雖然今年worlds rng柒到仆街 不過今年都算唔錯啦 拎左咁多冠軍 希望下年可以比小虎拎carry英 同埋比番mlxg上場打

我諗出年應該都係玩四保一陣...

8.23 patch

賞金相關調整內容
現在會顯示在 Tab 記分板上。
現在會有上限值 1000g。
落後方的賞金會成長的較慢（提升單人 Carry 的機會）。
高擊殺次數之賞金會成長得更快。
現在 吃兵/吃野怪 也會提升你的賞金。
賞金來源：70% 英雄、30% 士兵野怪（詳細數據未公布），遊戲進入後期後士兵野怪不影響賞金。

下年可能Uzi踢咗小虎走

討論咁多做咩
Uzi係垃圾就認左佢啦

RNG幾時請韓援幫手

請邊個韓援
而家韓援嘅地位大不如前
lck 中路kuro, clown, fly 等人都可以立足就知
ucal 又過譽
我一直都諗唔明係nalcs fly 比bjerg jensen 屌打
係lck 可以做一線
結果今個世界賽d lck 中路個個爆線
請佢地？ 唯一一個可以請係faker, 但佢唔會黎

近呢幾日EU/NA都好Hype，如果IG攞世界冠軍就真係好笑

ig 冇可能，你要堅持撐fnc 就得

韓援嚟講Huni都好出色，佢好似未同The Sky打過，但實力應該都有世界Top 3

打錯，The Shy先啱…

IG同FNC兩隊都睇好可以入到決賽

邊隊世界冠軍就要睇埋四強表現再分析

代表北美最後希望師奶多謝海燈

贏左串你有咩問題
抽到g2咪又係笑到發曬癲咁
自己攞黎

都係個句啦
一個理論上有能力拎champ既人咁易比人挑釁到

唔同隊用同一個人已經有分別啦
你睇sven

廢就廢啦
叫隻狗搶vayne黎用咁咪唔使俾佢show出黎囉
咁Q易心態爆炸，抵8強出局啦

下年UZI XIAOHU MLXG仲喺度再講

下年RNG仲喺度再講
成隊嘢不和

Mlxg去edg啦

MLXG+XIAOHU 一齊走/ UZI 走啦

係咪想我廠連regular 都冇得出

佢分析完啲對手未 分析左幾年

今年世界賽一場都冇得出
仲慘過MLXG

小組賽好似有？

好似係playin

肥閪玩咁多場PUBG好心就搶Jhin啦

Oh 原來first round 出過兩場打TL KT
點解唔覺眼嘅

froggen想返嚟打

佢啲mechanics仲好勁

要reload子彈不如a多幾下
（俾人4th shot 唔計）

打FNC 我成個series等緊我廠救世

正宗留力到下年

我廠應該都就快轉教練

我估UZI 會退役

由2nd round 開始就一場都唔出佢 好慘

到時支那fans屌到佢地底泥之後 又會叫晒春咁

S2打到依家，無幾多個

肥閪繼續留係RN豬永不放棄直到拎WC啦
希望其他人走排斥佢

跟唔上meta

TL咁有錢
踢走而家個垃圾中路support 換froggen 同bio
到時應該得c9係對手

21歲咋喎，點會咁早退
不過睇死佢唔會再有機拎s冠

開下直播，屌7人咪算。
上年都屌到上天，今年屌到上外太空

衰係自己手上 無計

Steve 點會睇得起Bio
都唔係Superstar
又唔夠廢老

第5場嘅廢真係非一般嘅廢

今年個勢都四強不入
發完夢未

SKT表示無我地都拎唔到冠就過主啦

仲有OLLEH 咁叻扮野
佢實可以永續

其實都好出名啦佢地
分分鐘DL自己出聲

駁唔到

大壓力到死啦，d眼神岀哂事。
不過我都係鐘意OGN GAME5 自由pick 仲爽

對唔住呀如果我”再”打好少少 一定可以贏

Ryu:又鞭我

封神一刻
有睇直播，心諗做乜9

oh faker what was that

我記得個日個户外場落住雨

係咪仲有飛賣

支持佢退役後繼續開直播, 一年一年咁睇住人地捧WC盃
自己個心就那住那住唔憤氣咁繼續折磨佢就岩

成日有兩類人係人吹水到興高采烈果時彈出黎潑冷水

一係就係到講"討論乜姐 UZI係廢就係廢架啦"
一係就係到講"估唔到咁多支那仔係到討論RNG"

呢D人真係 你老味咁討論台灣風化新聞係咪中意強姦人?討論自然災害新聞就係中意死人?
你唔中意人地討論你咪自己開個話題鳩UP羅 呢樣唔俾人討論果樣唔俾人討論架咩

似係
利申，有飛

個d傻9咪理佢

今日1點左右會有多3000張(好似)

記住入定去搶。。。如果想睇的話

RN豬好Q中意放佢D MIC CHECK出黎
唔知今次打G2幾時放
一定好大粒花生

一定唔放啦
就算有都係兄弟不要放棄啲懶係感人對話

仲敢上水咩

應該淨係cut晒Ming 講嘅野

一陣開埋發現肥狗成場無交流就真係

贏就一定放黎打飛機，今次輸同上年輸嘅情況唔同，點會放。唔通會俾你聽到，操你媽B留閃回國用咁咩

小虎同狗 點會不和贏msi 果時第一時搵虎互撞，明顯教練同選手不和啦感覺虎果班係撐教練果派，mlxd 同狗係反教練最後g5 狗同xd 自己鳩pick

幻想到有聲

又係時候吹奏kkoma既時候，唔係kkoma果d 怒屌加bp skt s6同7 一定4 or 8強出局但佢真係贏得太又無熱誠

分析梗s9 Skt

贏MSI冠軍個陣梗係開心攬頭攬頸啦,錦上添花邊個唔識,雪中送炭先係難能可貴

Bang 雪中送炭 faker

雪中送炭俾SSG送大禮一圓世界賽冠軍夢

送完頭 之後 雪中送炭 拍一拍faker
其實EQ差d真係想打人
努力左一年 但輸左 咁既情況 基本上你除左俾空間大家冷靜/整理自己 已經冇乜好做
Even教練情緒都唔會穩定
學DL果句people will only remember winner
If you lose, you are nothing
努力左一年 結果係八強 四強 亞軍都好
只要唔係冠軍 你果刻感受基本上同一年努力白廢係冇分別

上联：五放剑魔，四保uzi，三选卢锡安，二放塔姆，一心回家。
下联：五个膨胀，六冠起步，七场胜利，八强止步，s9再见。
横批：10在可惜

笑死

你果一場玩得超好 但隊友玩得差
你根本好難立即去安慰隊友 因為你情緒感受上根本想怪責隊友 隊友亦唔太可能去安慰你 因為佢自責
Win as a team lose as a team
It is so hard to do

Faker睇翻佢隻galio

D打飛機SKIN

都畫得幾靚

有無今年ban pick game5 music

好土壕 不了

BEEWOOWOO DOODEEDOO?

Silver Scrapes

依度都係
冠軍只係還可以
其他都是廢同垃圾

岩哂佢地

呢度3冠都係垃圾啦 還咩可以

真係要睇住，上次開賣幾秒賣曬

我都係afs輸個時執到人地退飛d位先咁岩買到

Ban pick

Rn豬都出左局啦

Geng 今年1-5唔廢 因為佢有一冠

學唔到SKT二連霸已經係垃圾啦

三冠同今年垃圾有咩矛盾

不如個標目叫叫 S8世界大賽UZI恥笑討論區 啦

魔佬3冠王.JPG

ig輸左要炒人

Uzi 可以講幾個post 咁犀利

轉個話題啦
FNC vs C9撐邊個？
正皮大快活
負皮師狗

然後集中講定四強啦

撐coser

如果決賽係C9同FNC就好
邊隊贏都無所謂

rng出局個日其實無乜人退飛
係韓國輸曬個日官網先明顯有人退飛

因為今次公佈得太遲，好多外國人都係先book機票酒店再買飛，所以有心睇既巴打真係要1:00睇住，應該都幾多人買

唔知大家仲記唔記得幾個版本之前
好多ADC基礎數值調整過黎
AD比人踼出下路 鬥士進駐下路
經過RIOT調整左幾個版本 AD又可以返去下路
但其實AD已經唔似MSI個陣咁強 好多發力期都要三件裝
同埋無盡改左 就算三件都唔夠以前暴力
無盡而家係打坦打鬥士效果都係差唔多
以前無盡機制打鬥士係好爽皮 暴擊一下 無咩物防既鬥士要扣好多血
狂暴利刃又NERF左
呢個原因令鬥士可以係呢個版本發力

中韓隊伍仲個個死圍繞廢柴AD做BP 結果出晒局咁濟
根本呢個版本AD就唔岩做戰術核心 唔適合帶節奏
食屎狗都可以做4強最強ADC 已經知META咩事

啲位多返出嚟係咪啲韓仔放返曬出嚟
好想香港搞次小組賽

圍住AD轉既問題已經好多季都係咁
今屆咁精彩除左VIT開創潮流，就係各路既主宰能力上升，下路減少，Play-in仲係舊meta悶到飛起

下下farm到4-50分鐘一波打完，絕對唔係Rito同玩家想見到既

食屎狗係今季最強adc喎

自己睇番上年個POST啦,SKT一拎唔到冠軍就全個連登係到恥笑SKT廢隊

食屎狗目前既表現可以叫得上係今次世界賽最強既AD

當初仲諗住撐rng,見柒都買左卡力斯既rng 炫彩skin

屌你老母早知買c9好過,又勁又靚

根本最主要嘅共通點就係本身d fans串，周圍點火

上年就三連霸無死角
今年就五路世一諗定咩skin

成個正宗典型毒撚都叫靚仔？

我唔會話佢係最強AD,能力上唔算高
但佢可能係最適合呢個版本既AD 算係弱化版BANG
當然 最適合確實亦都可以稱得上最強

食屎狗我唯一欣賞既地方就係佢肯為團隊犧牲

成日比人吹捧歐洲第一ad,咩小王子之類

但s5果陣甘心比huni做carry點,自己pick埋d 功能性既凱能ad

s8 summer果陣又甘願坐幾星期bench

邊似某個比人吹做世一ad既肥閪

不嬲都打到邊討論到邊架啦
咁係咪小組賽果時要開一堆
S8世界大賽FW恥笑討論區 (1)
S8世界大賽GENG恥笑討論區 (1)
S8世界大賽KT恥笑討論區 (1)
S8世界大賽LMS恥笑討論區 (1)
S8世界大賽大師兄恥笑討論區 (1)

大家都係睇比賽吹水 駛唔駛分得那麼細

SUMMER佢肯退一退又真係抵讚
但個人咁串都係不了

我記得之前係大陸睇到有組FAKER三冠王，UZI四姓家奴既改圖，幾搞笑。但搵9唔翻

有了

好心唔好吹奏大快活同coser啦
比連登仔撐完到決賽邊隊入都輸撚硬

返去貼吧啦

都話依度多支那狗

AFs

個人認為俾北美隊3:0仲柒過Geng

完全無韓國隊既氣勢

呢隊就算拎冠軍或者比人屌打 都好似冇乜人討論
人氣低撚到

最慘應該係GG呢D隊
打得好又冇人理
打得差又廢事理

仲諗埋啲咩沒有表面上嘅強隊
IG又一on9隊

貼夠d 支那圖未
Share 殘體字都算

支持C9

張圖劣到咁...

RIOT見季初UZI惡晒就專登改弱ad
搞到rng worlds贏唔到

中國狗點解唔搵呢d賴

大家好我係TSM BJERGSEN
請支持TSM

有咩Fans 咪有咩haters 囉
GenG 輸咗有冇好似RNG咁俾人笑足幾個post

RNG輸個下，個post推得快撚到
從未見過快成咁

GenG fans 5隻手指數得哂啦

關咩事
GG呢D隊贏同輸都無人理架啦

抵撚死架啦

平時d fan屎咁撚串

仲要係支那隊

見到Crown子千夫所指好心痛

事實真係廢
今年3隊Lck中路都係成隊入面最廢

TL KT 又冇fans
Fans行為 偶像埋單

不過SKT出唔到世界賽 恥笑程度 都比唔上今次RNG 放心

ig小組賽唔係俾fnc禁住黎屌?
jkl仲俾食屎狗單殺埋

SKT最大贏家

唉 明明regional 上晒身

有咁耐風流咪有咁耐折墮，事前吹到已經拎左冠軍咁款

又是冠軍

純粹係skt廢左成年

有心人都知faker 俾上野troll,faker 無咩可以狙擊

Blank子下年繼續守護住SKT
唔洗擔心喎

skt笑極佢都係低處，但rng由高空垂直仆街，效果差咁遠

KT 因為唔識睇inven 者
如果係TSM 一早俾人好似rng 咁俾人笑
其實大ching都好多人笑佢

AFs由頭到尾都係比人笑緊廢 慣哂

事實真係廢 得kiin係好撚勁

唔會笑佢廢
成個非洲大陸得佢一隊參賽
仲有八強，已經水準以上

淨係講緊連登
今年RNG 威到盡
一定可以講到下年

唔好咁老定，仲有四場睇埋先

FNC根本輸就唔出奇
邊有RNG未打就大滿貫咁威

慣咩晒 事實係廢
靠人carry入worlds
Bo5比c9零封
不過除左廢其實有原因
因為afs係lck除左geng外最鍾意打韓式營運既隊伍
今次meta韓式營運真係唔掂
加上kuro精神太撚廢

Tusin 都好廢
得Kiin勁 Kramer正常

明明今年見kuro打lck好fit好carry
點知去到世界賽係咁比人屌打
仲要比jensen當狗咁撚
Faker睇到都應該慶

仲以為精神會精神返 點撚知
Kuro就算啦 無突出過
Tusin 派撚哂膠 屌都廢事

由頭都尾我都唔知spirit有乜勁 好廢wo佢

個個都戥Kiin慘
其實Kramer 都打得唔錯

下年大家睇Eu na lpl夠皮

睇完世界賽 冇人會笑faker 仲覺得佢好撚慘 比礦工troll

有咩慘得過我買左GenG

Summer Playoff 係幾勁嘅

成隊得kiin同kkramer兩個係仲有心打

精神係偶爾有幾場發神經突然好勁
playoff有場隻olaf輸taliyah 2lv都可以追住黎屌番轉頭

我都買左AFs果個

佢打LZ果個bo5 追住花生黎屌

Kuro退得役未

根本啲隊比人笑咁耐真係好大程度係佢地FANS造成，
RNG FANS笑尻EU區，叫人執柒左去，跟住輸比EU隊，緊係比人笑啦
上年SKT咪又係有FANS睇唔起其他隊，講到其他隊垃圾咁，拎硬冠軍，咁拎唔到冠軍咪比人笑咁耐

上年SKT有KZ頂住
冇笑得咁勁
仲有堆屌佢地唔帶ulala嘅盲撚

仲有好多白金位

而家有幾多巴打會去睇final

Me

一起支持大快活

唔LPL 內戰就接受

今日RNG打KT冇人睇？

好撚搶口喎

KT LUL RNG OMEGALUL

諗住一條毒撚去唔去睇好

我係

一冠 極難 二連冠極撚難

去啦，診仲有正價飛
之前去澳門o個個氣氛已經好正

現場一起高呼大快活

上年Skt除左3連霸之外仲有邊個吹奏？
上年d人全部吹lz喎

你都on9
佢之前對電狗果陣場場都有show vn
唔通又bm betty啊？

表面上的強隊已經被弱隊打飛走了 宋地

加埋今年d賽果
已經唔識分lz係唔係廢

話炒管理層啫
唔係選手

KZ 算唔算係輸版本

lpl 3隊八強mic check 唔知有無人post過

rng淨得2場贏既聽

RNG班友一定有不和

相傳有流出過 話uzi 第四場自己話揀黑人 第五場發脾氣秒鎖 但而家冇證無據

得三連霸一個吹得大就入晒全部skt fan數
btw我覺得rng救左kt
如果唔係rng樣衰成咁
宇宙戰隊kt 8強出局應該會比人笑到面黃

講就咁講，雖然三叔得一冠，但佢冠軍個含金度係咁多季最高
入WORLD之前將三巨頭之一既KT炒到3-0，去到8強再3-0炒埋KZ，4強破左WE引以為傲既J4+GALIO不敗COM搞到WE自此一蹶不振贏到3-1，決賽打贏埋史上最強既SKT仲要贏埋3-0，可以將韓國最勁個三隊炒到3-0再拎埋世界冠軍我覺得成件事好型
其次就係S6 SKT個二連冠，同ROX同SSG苦戰左五場先贏冠軍又係好熱血

上年skt summer又輸，又比mfs贏到2場，應該唔係史上最強掛，s5先係

S6 final g3大逆轉真係好經典 如果最後samsung 贏埋g5應該會仲經典過tpa

s5果陣打緊小組已經知skt贏硬
唯一一年 覺得skt會無懸念無波折咁拎冠軍

咁決賽喺得三叔面前，仲要已經有3冠成就既SKT未打都可以堪稱係當時史上最強既，就算同兔仔打到五場咁最後比佢贏左就係贏左，SKT繼續比到人點打都唔會輸既幻覺

S6最熱血係bengi證明自己

打足成7X定唔知8X幾分鐘，三叔逆風個陣輸勁多最後靠RULER隻EZ先反CUP，G4靠BLANK自爆偷埋呢場，到驚5就成也RULER敗也RULER

笑咗

佢隻NIDALEE真係士氣PICK，冇佢真係輸埋呢場都得

Mlxg: 你閃現留著回家用吧

C9 風扇表示一早買左C9金牌套裝

有幾難阿 有幾含金量阿 咪又只係果版係屈傻閪坦加海鮮 咪又係得個運到佢果隊身上 你試下出鬥士版 似呢年Lo 16強

玩咁大
可唔可以叫埋faker cos

點解唔係sneaky cos xayah

史上最強SKT

瞓撚柒醒未

諗起都扯扯地

好想同bang cos住咁做愛

nga果邊uzi新花名 燈籠狗

其實我唔係好鍾意人地笑uzi
比小小尊重

哦

唔怪得Bang係咁叫sneaky "DADDY"

ryze 剃光頭cos faker

Bengi心理質素真係癲
呢場仲要係Kkoma唔撚記得ban Nidalee逼住佢一定要揀

啱啱bang 開台自己講 唔係rumor 啦

bengi s6 廢足成年 最後估唔到會係worlds 爆發

如果blank s8廢足成年跟住regional爆seed
地位可能會拍得上Bengi

但佢無

住邊？

住弘大

咪爆seed troll死成隊

明明係商量出黎特登放黎ban 其他，跟住faker 話不如pick 埋，bengi 話覺得ok , kkoma 話你有練就pick
唔記得ban 果隻係艾希

有冇睇條片咖
佢同bengi講對唔住唔記得左nidalee

你去睇返十次先返黎同我講野啦柒頭

返緊工睇唔到條片，印像中KKOMA唔記得BAN個隻係艾希，本身有唸住BAN埋NIDALEE ，但BENGI話自己可以PICK所以KKOMA好開心慶幸多左個BAN位

請大家繼續支持SKT🙏🏻

琴晚同我男朋友bang傾左好耐電話，佢話佢地宜家日日都好努力，會攞S9冠軍個杯俾me

有內鬼點贏

唔洗睇 , d 選角都睇得出啦
D 柒頭錯左仲問人有冇睇 唔洗理佢

搵人買起左BLANK先講啦

唸返起呢場B/P ，就算未打個團隊氣氛都好凝重同認真，由鬧WOLF唔夠集中到KKOMA知道BENGI可以玩到NIDALEE而唔洗哂個BAN位個下，到臨開打前KKOMA話就算輸都好，都要不抱遺憾咁打，二連霸到真係唔會冇原因

你地好彩 我岩岩係到睇條片

Sorry囉記錯左
原來係唔記得可以pick艾希

請尊重，謝謝🙏🏻

當時得 3 ban . 果d ban 位真係刺激好多
而家 5 ban . 同埋太多角色可以用
D bp 冇以前咁刺激

kkoma 講到明自己唔記得first pick/ ban ashe
話nidalee 嗰條友翻去睇多次eyes on skt 啦

尊重? 佢有無尊重過自己SKT打野呢個位?

600dmg都打得出

你id好好J

依到是但揾個去打都唔止600dmg啊

屌你老母啦上年世界賽ad meta都打撚到咁
我上年之後已經唔會再相信呢條懶蟲

612+092
再加果兩隻上路
SKT呢年既揀人眼光

史上最霸氣一定s4 ssw
全隊技術多方而創新 j4 eq 閃
再加無限英雄海 卡特都拎出黎
仲要放埋對面main角叫對面拎最強實力出黎

打TSM都輸一場既隊就摺埋啦

話說bang 子今日係老豆起比佢間嘢度開台
加埋之前ig d 相 佢間嘢睇落好正

skt都輸比閃尿狼啦

儘管我都好憎blank
但612嗰場澄清左其實係1111
不過1111都好柒

佢仲要係出三相
都剩係打得呢個傷害 算吧啦

大炒skt 3:0無人講

SKT低潮唔計

認同你

edg:scout>pawn

Edg Pawn：msi冠軍
Edg Scout：？？？

請尊重

s4滾雪球meta睇得好爽 但一落後真係無可能追得返 所以好多時廿幾三十分鐘已經完一場

係 但係都係實力最懸殊既一年
比起SSW SSB 其他完全好似二流咁

大清就蒜啦 國外蟲

佢有一期係威過 唔知連續幾場100%勝率

17，好似打三叔BO3常規先斷

咪個年msi
skt守護神呀嘛

MSI BLANK一場都冇出過

秘密武器嘛，上年都正常，今年就差咁遠，唔係腦部退化都唔會咁嚴重

Msi係花生隻李星表演喎

一俾Blank揸旗就出晒事

今晚台服pawn 哥表演比你睇

咪癲

幾時帶我打機

有無大佬知邊度有ALL STAR個投票進度睇?

[url]【情報】10/23 Public Beta Environment 孫文翻譯（S9 開測
手機copy唔晒
大家點睇s9季前賽版本

sieging 好似難左

佢唔係甘心坐bench
而係唔係ad meta 唔想玩

係 睇個款前萬想dive應該難左好多
Riot應該係杜絕d 3包1 4包2 5包2既必殺策略
想迫d 人前期去爭奪野區資源 而唔係速推
但睇落咁樣會令遊戲時間延長

又想返去妹妹妹meta?

暫時睇係強制對線期強制拉到14分鐘
但係之後end game會快左
個機制係針對緊中期死妹爛妹

但rng正常玩就算以ad做核心肯定入到4強
但自己又自大又自爆

咁大清同perkz咪

你估真係無？
唔係之後有fw afs kt rng柒佢都唔知要比人鞭幾耐屍

RNG出局同其他隊出局時 嘅即時binc恥笑posts 都唔知差幾多倍

1-5世界冠軍

上年邊到吹拎硬冠軍
吹完lz就吹ssg同rng喎
個陣仲講到好多人支持rng贏skt
除左3連霸條on9 仲有邊個會話skt贏硬ssg
最多咪話贏面大少少

0-0 差d三連霸嗰隊

剩係諗已有有哂畫面
Uzi就算唔嘴都肯定係到細細聲𠲖𠲖哦哦
自己死一次就話自己隊無jg
禁唔到燈籠就話佢放得慢
之後比mlxd串 自己就惱羞開送

如果無bang送得咁柒嘅話就係嘅
但老實講如果bang發揮正常一定唔會3:0先

係faker叫唔好ban
之後都係faker話可以first pick

拎s6之後黎講s5
今季skt拎唔到冠係咪代表以前都拎唔到

Heart雖然版本理解有問題
但ad後期carry 發力係無問題既
第五局bp其實做得唔錯
雷茲希維爾塞恩 對面燼lb
40分鐘個陣容值10k
後面g2領先咁撚多 成十幾k
但團戰完全佔唔到優就知咩事
如果唔係肥閪前面狂送 仲要拉埋隊友送
搞到大逆風
呢場g2其實好難贏

根本就係啦
最後幾波 雷兹同希維爾幾下就打走對面
甚至殺到 中路個波
之後G2 食到巴龍 再131先贏
如果拖多陣 or G2 最後唔131
G2隨時輸 一下反杯

不過uzi

bang痴咗線

大陸已經開始傳maple會轉會

Bang Xayah 定Rakan呀

Lol post d comment 比人擺左上Reddit

連燈仔衝出香港

BJ張約完未

幾時知all stars 結果？

有分別咩。。。

PTT渣？

最尾果個Bonus咪我地

邊位巴打係OP呀？

佢同蟲蟲九成轉會阿嘛
old news啦喎

SKT到底會唔會番黎

無faker嘅世界賽硬係少左種刺激comeback

我睇SkT既比賽我永遠都覺得SkT唔會輸
會打得贏無可能贏到既團戰

IG真係幾勁

台灣錢又搵得小過人 個邊實力又勁好多

Maple > Xiye
你話值唔值錢

上年打EDG輸10K反CUP睇到O哂咀

fw果兩件最大機應該過rw?
doinb考慮緊轉實況主
rw隻sup一向麻麻
兩個岩岩好補曬d窿

第5局小虎出盡奶力都拉唔起件肥野

唔撚係掛 佢都轉實況

搞到我又諗起上年支那個條友想扮鳩叫佬之後走音

冇左maple同sa下年LMS廢過屎

老老實實，支那啲caster 真係7過其他地區好多，啲衣著又MK，評述中立啲都做唔到

這波不虧

牛排係咪仲係rw

hit g

係

DIU MYSTIC 老婆

LPL啲選手女朋友都好靚

咁柒就咪撚貼啦

torolet巴打

打緊隻分身

電競呢行 幾樣衰幾毒都大把女埋身
u記都有女,何況mystic呢d咁殺食既type

仲要啲女高質到
有無u記條女相
好似台妹

fw堆屁孩(除左maple) 出去見識下都唔係壞事
留係lms都發唔到圍 做下國內王屠下人又好咩

唔好

之前好似有人貼過 唔記得了
都係d 好索既台妹

0換5反cup 完美團戰
不過都要對面係edg先可以咁
今次外卡都落後7k反cup edg 無記錯都係0換5
仲要連績兩波

都係銳空combo

Reddit呢篇主禱文好搞笑

佢2次差d打入世界賽
但都入唔到
認命

尋日都傾過S6 SKT打ROX GAME4 B/P條片
連鬼佬都拎返黎講

呢d女家下大陸大把

NA EU明星賽投票結果
XAYAH + RAKEN COSPLAY (1/2)

Bjergsen冇份

bj神
睇黎cosplay戰術真係有用

肯負責 真男人

反觀開場3個頭果位JG

wa

依球

doinb真係好可惜
btw lms去lpl計唔計外援位？如果計既話maple同蛇蛇都幾難搵到隊入

計
karsa 老山 alex咪係

好撚勁

聽落都應該好大機會
FW 中輔兩個轉隊 即刻可以用
無語言問題 MAPLE同蛇蛇大賽經驗又多
RW大賽經驗真係好少
今次電狗輸成咁
再唔走佬搵錢 真係等含撚

all star出兩個only??

doinb唔差wor

個POOL搞唔掂

司馬+蛇蛇

但RW要搵番個jg先

Doinb 應該係最撚慘ge選手之一，明明有實力，但係連wc 都未去過

認真當年qg真係好勁，lpl最撚可惜ge就係qg內訌無左隊黑馬

Uzi去親邊隊邊隊都出事

果次好似唔關佢事
Doinb同其他人嘈
加上果時edg 係lpl 既影響力幾大
唔比佢地4打5，上dade
直接不戰而勝

原來。。。

支那狗真係癡撚線

rw爭最後一張門票嗰陣新上野伏到仆街
明明新出場嗰陣都好好地
結果上路變洞比人針死

上路嗰場jax真係troll到癲
癲過blank隻jax

而家個邊腥風血雨
Rng輸比kt都無咩野
其實好死唔死perkz賽前串鳩rng
之後支那仔想rng復仇
黑知比人打到仆街
世一ad第五場仲唔識死 又發脾氣又盛
支那論壇全體暴怒
呢幾日喪屌uzi
邊個幫佢講野都比人屌

Uzi個合約就到期
今次咁搞法 轉約比人屌到仆街
都無人敢接手
唔轉又會比人壓價 應該壓好撚多
比賽期間接咁多代言廣告
點知到頭來 得不償失
一星期前仲天之驕子
今日過街老鼠

咎由自取，你幫支那人拎到光榮啲人味狂吹捧你，你轉頭失敗變相落支那面，即刻屎都不如

自己失態在先先會搞成咁

EDG比我感覺，選手個人實力唔差，但人頭經濟就算領先，唔知點解都打唔出優勢，係咁拖，好似唔多識營運咁

似上年既KT , 逐個位睇都勁 , 但係打起上黎上下限可以差好遠

kt邊有逐個位都勁
屎哥 death子成日troll
Pawn....間中1,2場唔troll
上年連smeb都成日打到舊屎咁

宇宙爛隊

一開始世界賽連登仔唔係吹中韓隊拎冠？ 一輸左就話人屎

明顯5個都有往績咁解

佢講上年 我都係講上年
仲有我係kt fanboy
不嬲都鍾意話佢地屎

其實今年最特別係前期冇咩龍戰
明明可以3v3 4v4 5v5咁
但係好多時都係放比開龍先個一邊

特別係pawn
超級屎

是咪台服pawn

PAWN＞PORN

咁先岩：PAWN —＞PORN

Both shit

pawn is the problem

2年都改變唔到bp個問題
換咩人都打唔到啦

今年多得rng吸火力 搞到edg冇乜人屌

佢地支那都冇乜人鍾意 同埋不嬲廢 預咗輸

我個fd 做左兩年edg fans佢都話比隊野搞到無期待

之前rng好on9個大陸benz廣告，原來rng輸左之後，已經無哂班選手cls

BANG出到明星賽

EDG年年都係最盡8強, 佢地有4強先驚, 冇人屌好正常

RNG冠軍候補, 輸俾EU第3種子G2咁柒的事都做得出當人俾人狂屌
仲要世一ADC輸俾冇泡麵就係SORRY的HJARNAN喎

SNEAKY 剎雅 X BANG 銳空

不過.... 其實SNEAKY有冇應承要扮剎雅 ?

最鐘意廢隊 GenG

垃圾賽區lms 幾時有得投

Cuvee

faker + bang 差唔多50% 票

失去了才知道的faker的好

今年skt真係
Bang只不過留左喺屋企食住炸雞睇下世界賽就變返真．世一AD同去到All star

今年11月就完約SKT 之後唔知點大重組

有邊個都完約？

除左最廢果兩件之外都完

Faker 唔會走啦
而家wolf都冇咩出場
幾鐘意wolf

礦工明年先完
FAKER BANG都完

除左blank同unlala
其他都完

雖然宜家講呢個話題係早左小小，我覺得96三人組唔會走
佢地同khoma關係咁好
再者有comfort zone呢樣野
唔係咁易走

比較想知SKT 會唔會再簽新上野...

老實講上野打到咁廢 佢唔想簽不如執左隊野佢啦

下路之前好似講過除非skt唔要佢地，如果唔係唔會主動走。唔記得有冇記錯

識玩一定係簽兩件勁野永BENCH BLANK同UNLALA

直接殺撚左BLANK棄屍漢江咪算

笑左

Martin Larsson
‏
已認證帳戶

@RekklesLoL
12 分鐘12 分鐘前
更多
I will decline the invitation to All-Star’s which means @BroxahLoL is unleashed.

Thanks for the votes.

哇連我呢個Rekkles anti都覺得佢型
佢之前叫人唔好投佢，俾機會新人玩allstar

同隻JG呀嘛
話隻JG唔聽教練PICK 自己想玩咩就玩咩
仲有其他不過唔記得哂

講亂pick緊係mata

食屎狗開左個頭
支那仔肯定會迫Uzi棄權(如果遲兩日投票 UZI都好大機會落選)
Uzi仲想靠全明星幫自己挽回人氣

出到去咪又係開幕懶威威黑曬全世界面
之後比人撚狗打輸比賽番屋企

人地1v1冠軍嚟
準備三連冠

三冠王 世一AD SOLO KING

BTW 今次rekkles無論氣度定遊戲智商都完爆肥閪100條街
暫時唔叫佢做食屎狗

Rekkles 型撚到
世一ad

食屎狗S5出場叉哂腰，上年玩心心手勢，今年可以玩咩花臣懶型

計樣貌的確係世一

連燈仔眼中既世一

只係持續幾日
過幾日又另一位世一

舉起獎杯 已經型
唔洗搞其他野

今年仲要着住對nike鞋出場架
後面已經無得着俾人睇，allstar仲唔日日換鞋

證明佢真係唔想去囉

反正佢棄左個位都係自己隊友去, 佢唔去都可以啦

Rekkles又係到難為我uzi

食屎狗呢d就真係玩野無成本啦

uzi 都可以decline fan vote個結果話唔去
然後叫rito 邀請佢 又贏

食指推高個鼻扮豬

mmd 唔出場原因,唔通係掛住玩appgame?

恭喜Snacky
投咗BJ Sneaky
大清

BANG謝票話可以COS XAYAH
SNEAKY即刻打嬲嬲寫ME WANT XAYAH

Bang好識玩

bang唔好搞搞震

Bang 要露點架

好混亂
究竟要sneaky露點定係sneaky xayah

都係戴假胸啫

小心d啊
又要比人話bj神假架啦

Btw 原來Olleh 續咗TL約
話咗條撚屌會賴死唔走

結果好想睇ALL STAR

仲期待過WC

上年個all star悶到 好彩今年轉返多啲玩野mode
上年變左正經比賽咁

佢有得留係美國賺美金當然會留啦
唔通返黎LMS咩?

好似留耐d 仲有綠卡

大清

差Pob 未續咋

續左都可以bench既

冇我廠出場賣下笑 冇討論性

我廠永不退役

Clearlove9

唔去垃圾allatar有得日日喺屋企瘋狂屌爆余霜
正常人都揀唔去啦

你都on9
你估余霜係all star果陣唔會去做訪問?

Bang句嘢淫撚到

All Star全部都係出AD同MID
LCK世界賽8強收哂皮, 間接令Faker同Bang入

我諗BANG同SNAEKY有扑過嘢

Faker 每年all stars都係最高票 有冇world對佢唔大影響

菊花殘
黃色的肉棒

lms allstar有冇得投西門同ziv?

當年小王子都公然同deft調情
今年有bang 同snaeky

無人同中國選手

咁快唔記得bang隻世界級炮娘

唉 又雷大Ching

Svenerken：我們在打小組賽團練的時候，和AFS打過幾局——我想我們算不上是“團練夥伴”，只是連著和他們打了兩天什麼的，我們和他們的團練戰績很不錯。我想勝率有90%這樣？

證明AFs呢隊係垃圾

Meta問題？
AFS擺明同GEN一樣鍾意妹+穩贏嘅隊

Afs不嬲都係靠Kiin 41同埋月球神開

月球係tusin？

UZI =電競C朗
爭資源 屌隊友 鍾意出位 要人喂

點解唔五六日打完佢

tusin spring個陣幾carry
係summer越黎越troll

屌你歧視返工撚？

隻牛變左污點

你咪睇下依加鍠踢成點囉

C朗有得踢都踢到最後
邊似得肥閪咁啊 有機會贏都發晒脾氣搞到輸

公道講句 按比例計番牙朗勁過uzi好多

仲有決賽飛 咁買機票先

余霜係Rekkles條女？

電競美欺

電競小花係faker

Faker係電競比利 配埋把烏鴉口
Uzi最多電競朗尼 又肥又自以為是

Rekkles個訪問on9到震
扮決賽贏左ig 然後話贏係因為jkl自爆

c朗勁好多
雖然我唔鍾意c朗，但佢其他點賤都好，落場一定keep到自己個level
uzi似尼馬就差唔多

一起現場支持大快活

Fnc真係輸rng太多次
Rekkles都幾坦白

Fnc

契弟隊

分析完咁多點解RNG=垃圾
有冇人可以分析下點解今年TSM入唔到世界賽
但係TL同100T呢啲廢隊又入到☺️

25 bot

Youtube search rng vs g2 會出mic check / 語音（殘體字 )之類既建議搜尋
睇黎好多人都想睇下uzi講左啲咩
但始終搵唔到rng game5輸果場既mic check
應該係rng輸唔起唔比放出黎

想問下點解大家都睇好大快活
C9 8強打得都幾好

利申: 無咩睇LCS

TSM = na版rng
Bjergsen = 中路版肥狗

大快活五路都勁過C9，睇唔到師奶有贏嘅機會

On99，BJ神冇好似肥閪咁食資源

thx

收聲啦dllm

佢NA fan屎

正常輸嘅都唔會有mic check

電狼都未出啦

sneaky best cosplayer in worlds

多謝海燈

海燈

TSM = NA版SKT

Bjergsen= NA Faker

唔好拎肥閪呢啲畜生同bj神比☺️

C9穩了

睇8強無覺得rekkles>>>>>>>sneaky
而baby faker更加時好時壞咁
不過sven.........

TSM = NA版SKT

漏口buff

好明顯係NA終於係比賽打出訓練賽水準

如果Tsm黎打訓練賽
一定可以做到100%勝率

點解你可以咁狠心？

ALL STAR暨COSPLAY大賽

連埋d 知名實況主應該幾有綜藝性

想睇xayah sneaky + bang rakan + mor yauso + boxbox riven + broxah lee sin咁cosplay打返場

仲期待過世界賽

UZI梗係小花
永世爭亞軍 , 再唔係就八強出局
C7 歐聯三連霸 = FAKER 三冠

邊位清食咗蝴蝶兒

想邊隊奪冠：
c9>ig>fnc>g2
永遠支持c9 但好憎c9 d fans
其次覺得rookie 值得拎冠
食屎狗今年幾好，有少少改觀，所以排第三
g2 perkz 同wadiu 太臭串

唔知第幾手

決賽最好c9打g2歐美大戰

我覺得Riot欠Rookie一個世界冠軍，佢技術同性格都好好，真係今屆冠軍大熱

冇所謂啦，佢咁正

你連實況主都燈

我覺得妮妮仲正

可惜真係無波

我以為講緊小安妮

我都以為係

唔係講ME 果個咩？

邊撚個小安妮

最好場場都有game5

海燈真係識玩心理戰
佢講邊隊都冇人屌
但佢撐邊隊就難分真與假

假膠睇完笑下咪算

啲支那人真係笑死
TSM輸嗰陣真係冇咩NA人會嬲
最多咪轉撐C9

啲支那fans竟然會嬲😂👍

係時候燈下有世界冠軍相IG

IG求下你輸啦，好想睇支那人集體剷game

IG 有機

lol真係好有心機
每隊都拍定d footage
拍個時可能都心諗係RNG贏
但依加睇返G2熱血反cup真係

btw wadid講返韓文可能更加表達到佢想講既野

只要唔上duke 用side lane 打岀優勢

想知the shy幾時打出優勢到贏
Fiora 0% win rate

so excited.
C9 will defeat IG tmr.

但輸果幾場真係唔關佢事

G持

贏都係
最過譽上路

其實對kt場fiora佢都有份送出去
唔好講到唔關佢事咁

Rookie & Scout

呢兩位

可惜喺支那永遠冇得出明星賽
幾勁都係冇人投

Scout 就算啦

起碼勁過咩5路世一個中路

小虎，肯定晚晚俾UZI 屌

我覺得MLXD同虎弟都會敢屌返佢

XD 一定會。佢好爛口

屌你啦

Scout > Caps啵

agger

caps 真係吹大咗
rookie 爆佢線唔洗講，scout 都得
世二中路

平行時空

自己唔識用人 怪得邊個，Svenskeren 就係成功例子

一隊放開黎打
一隊承受13億壓力

RNG都俾G2收皮
IG輸唔係難事

唔係話你支持邊隊，但唔係g2 打ig 咩

我錯 走先
G2黑馬 越戰越勇

Rise愈聽愈好聽

點解大家都叫rekkles做食屎狗

G2要贏要靠perkz wunder打贏rookie同the shy先得
好似有啲難

明星賽LMS開始投票 大家幫手投hka unified

全力支持K代表LMS明星

第1 maple 第2 西 第3 unified

屌你maple 1152 一F5 就跳到去117幾

 本次票選總票數前兩名的選手也將代表LMS區域前往12月Riot舉辦的【All-Star Event】

Link

佢s5既打法同行為真係食屎狗先做得出

依加好左好多不過叫左3年改唔到口

頂 以前印象中MMD係牛排2世以為佢都係胖仔

投u記

u記同FOFO 好近

好多人幫西門拉票

Unified 支持港仔

其他3個係實況主？咁實有劉偉健啦

Ahq 唔投閪 fw唔投maple 就有機會推到u記出國

LMS唯一一個佩服既男人

Rice !!!!!!!!!

閪d靈氣buff

RYZE

其實以家係咪冇人玩呢隻GAME... 我呢幾日無聊玩美服玩左幾場ranked 場場都遇到小學雞 一係隊面瘋狂全頻串人引你發老脾 一係就自己上路0/6/0 仲要係咁屌自己隊友 玩左幾場已經唔想再玩 成隻GAME負能量到爆 我都唔明D人點解仲可以玩落去

我近日都係Ng troll 人

如果U記有份 然後Toyz有份
Toyz會唔會突然鐘意U記
S9買佢

搶個1001先